有冇人份工好難識女？

唔係講緊份工無女全部男人
係本身份工position無人想識你
女同事見到你平時插lan線捐枱底整電腦
根本唔知個server room你要搞firewall/server
平時叫你裝個軟件又多多限制
幫唔到手又成日講埋堆人地唔明術語
所以係公司唔洗諗

咁現實無方法就試下上網識女啦
咩職業都有個個搵緊食
當人地問你返咩工時候
其實個命運同現實一樣

唔會返工識啦

如果你唔係毒男 就可以捐枱底插西而唔係LAN線

溝學生妹啦
見到你肥肥地會覺得好好攬
好有安全感

你個樣好難溝女

約到女同事食飯未

唔約啦
想約妳食飯

係
但想識女
人地問你做咩工
真係好撚慘

唔毒就唔會做呢d工啦

咪傻啦
邊到識學生妹？

你見過我？

yes
終極打雜
點你做野就有
識你老鼠

溝到你就唔會開post啦